e92 m3 定 m235i ?

見佢地依家差唔多價 邊架抵玩啲？

識買一定323i，個籠夠細，痴多個m badge喺頭就per9fect

唔洗諗一定係M3

M235i

M2C

無力

所以咪痴m章囉，你識唔識嫁，加多兩張魂動貼紙，同我講無力？呢啲叫扮豬食老虎啊

扮豬食老鼠

跑車同房車分別
M3整會貴D

唔介意比多小小係個D位咁當然買跑車
人地睇都有貴氣D(識個D)

除非樓主40+啦
否則識嗰啲見到你係E92 會諗緊你係咪拎咗老豆架車嚟揸

E92 係買佢副大V8
不過維修保養會煩啲
M235i 新啲易搞啲 Turbo偈要改到同e92原裝差唔多馬力亦都唔算難
問題就在於M235i整體駕駛感覺其實唔算好好

睇你追求咩囉

E92成10年前仲要V8
會唔會整撚死
再加牌費同油錢
是咪235抵玩d呢？
但235 LSD都無

係咩我覺得e92個款幾young同好襟睇喎

加小小系列？

btw揸返電動輪椅啦你

E92
雖係唔關抵唔抵事 但就係唔想用電軚

E92軚感

E92個樣
香港係咪冇M240i

直上M2 Competition啦

無taste

E30 M3 evo
E28 M5
E46 320i watson拉花
仲有8系
寶馬係要渣呢D

你的資訊很有用

E92 m3 future classic
Last NA M car

寶馬D款係襟睇既，但G20都出埋既話E就唔係襟睇而係真係舊，買F啦

買E92點解唔買335i 直6 twin turno仲正過同期M3 V8 除非你堅持要NA

335好似唔係twin turbo 係twin power turbo
Btw 135i coupe會唔會更好 夠靈活 又有棍揀 當然有錢就1m啦

無野 sor 記錯 335係twin turbo 135先係單